求一套電影名

好似係今年上,講班寫字樓困住左係大廈要定時殺人

類似以前高登故 咩海馬公園 年宵定時殺人咁

the belko experiment

唔該晒